有冇人一向對韓國冇好感?

講來講去都係嗰啲
整容
煽情韓劇
K-pop
世界盃黑哨
韓國起源論
人冇禮貌
大男人主義
腐敗政府
手機抄襲，仲識爆炸
垃圾食物扮高檔

主觀:
文字難睇
發音難聽
有啲brand有陣柒味，例如Kia, Hyundai
原本以為泡菜幾好食, 點知食落都係唔啱食

好想對依個國家改觀, 有冇人可以講下有咩好? 唔好擺低負評就走

韓國同大陸其實有咩分別？

有包裝既大6人

無野好咁制 大陸可能仲好d 係打扮方面有優勢dd 垃圾國家！

冇好嘢 垃圾國家

完全同意。

垃圾國家

本身都唔算話討厭
但係見到班傻鳩同港女係咁跟風奶泡菜就憎到仆街

不能同意更多

北韓係真小人
南韓係偽君子

有好嘢嘅，例如 Starcraft ，…… 跟住諗唔到了

電競發展成熟算唔算好野

韓國卑鄙無恥全紀錄

自己睇，無補充

嘩

直頭好撚憎泡菜國
K pop 興起之前已經好憎

仲成撚日咬住日本唔放，成日拍埋d情節捏造出黎既反日電影屈鳩日本，痴撚線。

本身對韓國都無乜好感
但去完一次韓國都覺得有d 地方都幾好嘅
例如1 幾乎每間餐廳都有水任飲
加上成日食泡菜&前菜 勁通便
2好乾淨
3 諗唔到

利申覺得呢世人都唔會再去韓國

低劣人種 垃圾國家

香港你狂問佢拎杯水都有

世界杯當住全世界柒比你睇 班泡狗仲可以話個別例子 轉頭係度聽侵侵侵

韓流比人捧得最勁個三樣野 kpop 韓劇 明星
三樣野你都唔中意
咁其實你可以走喇

其實某d韓劇唔係真係咁煽情 劇情都好好睇
明星整容 好過日劇整都唔整 直接比個阿婆你睇啦

我
成個國家都係抄日本先生存到
屌佢老母南北韓都係on99
野又難食，特別係泡菜 難食過屎
人又粗魯又污糟，d女茶撚到個陰唇紅轟轟就以為自己好撚靚 雞黎架咋你地係
不過最慶既都係2002世甲盃果年
果陣有諗過拎把刀飛去泡狗國殺撚哂班陷家產

同大陸人冇分別 化妝娘到仆街 根本係大陸人taste

total agger..

對日本人沒好感

鐘意親韓國的女仔都港女格

去左首爾商業區同有錢人區就對韓國人改觀

一直以來都好憎 垃圾國家,垃圾文化

大男人主義,人柒,無禮,d人傲慢得黎又冇腦,男中出即飛,廢老為上etc..
不過近排我成日睇佢地k-pop團既編舞
好型好有氣勢 又跳得齊整 不得不讚 仲有就係睇囡囡

正因為韓國多團 要成功出名真係要好出色
所以韓國藝人比任何國家既藝人都辛苦同努力

垃圾飲食文化
抄中國都抄咗咁多年，一成都學唔到

覺得韓劇有得同日劇比既一定係傻西
韓劇節奏慢過tvb 就算呢幾年好過以前 同十幾年前就拍到一堆好劇既日本比 日本唔進步韓國都未贏啦
利申日韓劇都會睇 韓大部分fast forward或直情棄
至於整容 你肯定日本係冇整而唔係整得好自然好高級？ 韓國個個整到面具人咁

韓畜

韓國女團跳啲舞 淫撚到仆街

由02世界盃開始就極度反感死南泡

如果日本咁都已經叫整左 咁都真係幾失敗
我認為你講完睇韓劇用fast forward或者直情棄已經令你既論點冇說服力 你根本未真正了解過
韓劇一套得12集 仲要得一季 如果咁都叫節奏慢，我真係唔知點形容美劇
其實劇好唔好睇就見人見智既 我夠認為日劇一直垃圾啦

屋企有個韓國人, 睇佢唔順眼
追名牌 大嘥鬼 前世未洗過錢咁
樣樣嘢都要佢岩晒 郁啲就發脾氣

垃圾國家 垃圾民族 垃圾文化 垃圾食物
從來冇諗過去同呢個地方旅行

應該得垃圾先睇韓劇

最撚戇鳩成班整容狗，唔整就柒到仆街
中意假樣個批仲撚戇鳩。

唔係無好感
係反感

殘廢餐

人蔘雞我幾鐘意

咁泡菜餐廳涷水任斟呢方面對比香港係幾好嘅，茶記都係俾滾水，無必要為屌而屌

電影唔錯嘅，old boys嗰d
不過除左戲冇咩野好

睇完呢套片你就唔會憎韓國

Cookiezi

暴力，好多劇都有「為打而打」嘅場面

但韓仔唔好打 雜技跆拳道

想像唔到真正鐘意足球嘅人會有幾嬲

台灣同日本會早過2002年,因為泡菜係棒球成日出cheat

打唔打得唔知，但係KOF咁都幾型

唔鍾意嘅點都說服唔到，點都係覺得垃圾，鍾意返自己鍾意嘅咪得

一套二套泡劇唔是手指甲癌就是眼癌
識得一個女仔好很鐘意SJ, 成班都好似吹氣公仔咁款
Btw 咁多個回覆都仲未有人講食來食去都係紫菜飯團、炸雞、辛辣麵，仲有唔明點解食乜春都要落芝士，唔落唔安樂

邊個比你講人話架?
吠兩聲聽下先啦

K-pop,韓劇好唔好睇就非常主觀，唔多作評論，但
好多比賽都要靠黑哨黎攞好成績，事發後仲要覺得冇乜野，更經常將黑哨後的成績掛係口邊用黎打飛機先係最可恥

垃圾泡菜

部隊鍋先好野呀

打LOL打得勁就係度打飛機,仲話咩打機大學學科

部隊鍋真係垃圾
成本低到仆街既食物賣到咁
仲要韓國本土食都唔平
得個辣字

仲夠膽拎啲垃圾當國菜咁推
炸雞
部隊鍋
年糕
炒面
壽司

啲筷子又難渣
啲野食熱到死俾鐵羹你

鐘意食個啲都on撚99

水喉水渣嘛

乜撚野都加辣
冇晒食物鮮味

而家仲on9
乜都加啲劣質人工芝士落去

大多數香港人覺得好食既泡菜其實唔係正宗韓國泡菜

本身都憎憎地 去完韓國更憎
無啖好食 黎黎去去都係炸雞同炸雞
見到啲紅色汁一patpat醬既野都唔想嗌

唔講反面啦 差既都比樓主你講曬 我都唔鍾意
不過中立咁講 要講好既都算有既

電子野 即使係抄都好 無可否認 佢地都搶到唔少市場 經濟命脈之一
潮流打扮 其實某D造型襯得幾好睇 男定女都係唔難CARRY

最估唔到係前排果套屍殺列車
未睇之前 我都係認定泡菜片係垃撚圾 無諗過睇
但睇完真係趺曬眼鏡 再睇返近年港產片.....唉

屍殺列車喪屍片喺亞洲黎講算係數一數二
但屍殺前傳：首爾站真係得啖笑

安重根刺殺伊滕博文、韓佬上街自焚爭民主、韓農WTO示威文化，大家點睇？

見到韓國人啲樣已經唔開胃

痴撚線
想拉到最低都要成分鐘
都唔明點解仲有人撐韓

以前無乜嘢
宜家直頭反感

為求目的不擇手段

伊滕博文係唯一一個反對征韓
而安重根竟然走去對死佢

都係香港人聽話啲，朝鮮人太暴力啦

未去過呢種國家都知佢有幾垃圾

去體驗下應該印象更差

崇尚食狗肉，強姦案比率重高過支那國，極無修養同禮貌 野食極單一，一味抄人（部隊鍋同果D垃圾韓食都有人吹奏） 國際賽瘋狂作弊，女極厚妝，見到有多韓妹機場捽腳指，基本上得首爾好小小，其他地方都好撚舊

日本>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大陸>>>韓國>北韓

完全反對樓主言論

啲襪好襟著

僅此而已

加多樣野

邪教國家

本身無話反感嘅，但就係班港女見到韓式兩隻字就濕到噴水咁嘅款。乜柒都要韓式乜狗屎垃圾加返「韓式」兩隻字就成村人追捧
仲有班泡菜仔女呀，講嘢大大聲，驚死人地唔柒知佢講緊嘢。

蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢，蠢蠢蠢蠢蠢蠢
蠢！蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢
蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢？
蠢蠢蠢蠢蠢，蠢蠢蠢蠢蠢蠢
蠢蠢蠢，蠢蠢蠢蠢蠢
蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢蠢！

樓主明韓國有幾好未

想當年我好想好想去韓國旅行，點知俾老母極力反對，一句「垃圾國家」黎駁我。

認真，韓國除左果啲燒烤好食，其他都係垃圾！

見到啲好幾靚，幾大波都好，就會覺得係硬波同埋假臉。

好憎啲泡雞樣，個撚個都白到痴撚左線
特別係韓團個班，個個都show對腳出黎賣淫，唔知唱歌定做雞
最弊係啲人一邊反韓，一邊喺到j乜撚野iu 呢件整容雞都話純天然？有冇病？

係我眼中韓國只係另一個大陸，見到d女人成日搶住買佢地d化妝品真係

正皮不解釋

而家啲濕鳩傳媒乜鳩都加韓式或者韓風兩個字，唔憎都俾佢地搞到憎

Btw 韓牛冇人講既

講韓語既大陸

滑雪幾平

唔止冇好感 係好撚憎

其實韓文好多字發音同廣東話差唔多
是但舉幾個例
차의(cha ewi)=差異
시간(shi gan)=時間
십년(ship nyeon)=10年
사실(sa shil)=時實
신기해(shin gi hae)=神奇/新奇

仲有同日文同音同義既
가방(ka bang)=袋

Agger,好多方面仲好落後

整晶片應該係世界第三

韓妹好似個個化完妝都一樣樣
又唔覺得泡菜好食
仲有啲韓文完全係亂碼睇唔明

似條毛
如果噉都似嘅話成個東亞都似啦

其實呢韓文有幾百個發音
真係類近寵字音既，得
청同정呢2個音
你地學得韓文係寵寵寵係因為受北韓影響姐
皆因北韓d主播全部都好重音讀d字
加上南北韓既韓文其實唔同
南韓人同北韓人傾計都要用翻譯

加上，韓文d句尾最常見係ㅂ니다/습니다(eum ni da/seum ni da)
或者아/어요(a/o/yo)
唔會有寵字既句尾

比埋拼音你都話唔似既我無野好講
Shin gi=新奇
你都可以話唔似？

打錯字

同埋韓文係源自中文
同日本一樣
所以似係唔出奇
日文都有字似廣東話啦

相反你話其他東南亞國家似
泰文係咪源自中文？
印度文係咪源自中文？

入來只為放下正皮

韓國人=大陸人

見到一兩隻韓狗係度死死地氣咁撐就好撚好笑
好努力咁說服緊自己鍾意既唔係垃圾

韓國野食隻辣味好垃圾

韓國電影唔錯
雖然我覺得題材唔係太多元 但好多高質戲 記得以前都有人開post討論

其實佢哋動作片都好受港產片影響

我諗啲人主要鐘意韓國啲文化
其他同大陸真係幾似
去過旅行好彩啲人係有禮貌個堆
不過不時都聽到啲大媽鳩叫
除左手機 衫褲個啲都周街假嘢

所謂韓風咪又係8,90年代歐美風
成個國家唔係靠抄就係炒冷飯
低等民族 得啲無腦傻閪先崇韓

淨係覺得果啲反港女鐘意韓星好酸

去其他國家去旅行見到啲韓國人係到大吵大鬧同蝗冇分別

唔駛拗啦
亞洲所有地區都係垃圾
港女起勢咁食洋腸絕對有原因

睇開韓劇既，女既港女，男既狗公
暫時未搵到例外，不服來辯

其他可以唔講，但韓國食物真係垃圾到痴線，貴價屎

不過人地勇武過我地喎
人地政治覺醒過我地喎
你地睇下推朴槿惠落台既時候有幾多人參與
有幾多人衝？爭取自己既政治權利
對比香港人呢？一地兩儉，無理dq，689 ugl一事等等
有幾多人會去理？
個個都要上班 不了。
衝少少又話你搞亂香港
係架我地用和平理性坐定定
民主一定會嚟架
我唔係中意南韓呢個國家 但佢地係呢方面真係好過我地好多

韓狗賤種智力正常少少嘅人都知啦
支持金仔用核彈炸平南韓

對一個地方反感唔需要比較 而且無人話香港人唔垃圾

亞洲二線國家

淨係對韓國電影有好感

連登講韓國

無可否認韓國烤肉係幾好食
牛肉 鴨肉 有得揀辣或唔辣
價錢都唔算貴 大約$70港紙一人份
份量都唔少

全國都係整容西 假到望都唔想望
寵寵寵真係極難聽

佢地心底裡好睇唔起女人, 成日覺得自己國家好勁, 同埋好多台妹港女盲目祟韓, 媾到條韓仔好似好威開晒fb page咁, 最後嫁得成去韓國果d通常個樣唔差, 但聽得更多既係d女比韓仔中出即飛仲被block鳩晒contact, 好少少既咪同你講呀媽唔接受娶外國人做新抱

韓文係設計得好嘅語言

唔只無好感 好撚憎韓國 垃圾地方垃圾人種
韓國人都是狗 韓文：汪汪汪

agree 有撚文化咩佢地 韓國文化 人唔笑狗都吠
邊個比面佢地同日本比較

灰白面 熒光唇 整容樣 審美能力低下先會鐘意韓風

28隻泡菜狗

本身冇咩感覺 去完返黎好撚反感
根本同大陸人冇分別 勁冇禮貌

重重重重…………使密打

完全正確

必須推

淨係睇標題已經狗衝入嚟正皮

短撚扮大袋

其他有d認同
不過冇禮貌就未必
利申：我去過

屎密打！屎密屎密屎屎屎屎屎打
密屎，密打屎密打密打密打屎
打密打屎？打打打。
屎屎密打屎密打，密屎密屎密打屎密
屎密打屎密打屎密打密打密打打打打？？？？？？？？？？

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打

贊同

以前d online game?

啲韓劇先on9

韓國有朴贊郁

幾點唔同意
1 kpop
韓國唔只K pop,係班MK妹中意睇班柒頭跳舞
結果淨係紅啲舞團，咁人地sell 舞自然唱歌就柒
其實大把企定定唱歌既歌手好撚掂
最大路又易入口可以search IU
2 泡菜
去過韓國交流，同炸醬麵一樣難食過屎
但係佢地每餐主食，口味唔同批評黎冇乜意思
正如鬼佬望到皮蛋鳳爪都打個突
有鬼佬食到嘔添
3 大男人主義
日本更甚 男人講野女人收嗲
班垃圾巴基斯坦人種更加唔洗講
係香港位於東南亞國家少數比班港女食翻轉頭
利申：兩個地方去曬，中意去日本多過韓國

登仔咁清高點會玩過巨商，跑，瑪奇呢啲辣殺韓狗驚

世界杯黑哨已經係死罪

仲有孫中山啊

野食有d都正常既，但除左野食對呢個國家真係冇乜好感

食物好普通 一係撈一係燒一係就辣

同蝗國一撚樣
乜撚野都係假

韓國就係overrated既代名詞

正皮

依家條女一話下次旅行一齊去韓國就一巴煎落去

一餐半餐就好食 日日食真係死俾你睇

去呢個地方
好少香港人會失禮街坊

韓國人根本就係大陸人
唔明點解身邊咁多人鐘意韓國
仲成日話要「翻鄉下」
去過一次 真係呢世都唔想再去

對韓國一向無咩好感
但佢地d洗手間真係幾乾淨
香港d西女人好撚中意柯到成個廁板都係尿
但個邊就真係乾淨d

直頭反感

韓撚唔興戴套

你咁都要笑既咁日本個d咪又係Ma su ma su de su de su
廣東話咪又係 呀 嫁
唔明有咩好講

打

泡菜冇品到仆街
之前住hall比佢哋偷洗衣籃
試過連底褲都比佢地偷埋

好無聊，你幾歲？

其實韓妹性格ok 又識煮野食
而大部分韓仔都好黑人憎
好大男人 自以為是 固執
煙酒不離手

利申 有個韓仔死黨

就快變日經

睇過02世界盃，就知韓狗既品性幾咁卑劣

有泡狗嬲

其實大家係唔鍾意韓流入侵班港女，搞到個個偽韓溝韓仔啫。

其實大家唔諗下點解我地香港8，90年代張國榮，黎明，王祖賢，張曼玉等可以係當時未有網絡都可以文化征服人地國家？香港娛樂事業唔自強無計架喎。而家咪又係得番王家衛電影同無間道可以幫香港拎番些少面子。人地韓國娛樂事業係好聰明，由早期同日本鬥賣樣，再加埋玩大隻、情深、同埋煽情，完全攻陷日本市場。學鍾樂偉話，根本呢類就唔係target大中華市場，真正攻大中華市場，一套大長今就收晒我地皮。人地個市場先係真真正正放眼全球。而家唔係要讚人地，係我地無用，無得好講。

睇下上面個隻

韓國都有好多仆街野，係咪想知？

講俾大家知真相，係等你地多個角度諗下野。

紫菜飯團呢樣其實係咪抄日本既壽司，仲有垃圾部隊鍋，公仔麵午餐肉腸仔都賣200蚊一鍋
不過佢地炸雞真係出色既，多款式多口味，食過好幾間都唔差，kfc咁囉

我都有大把

你同班對韓國完全冇好感嘅人講呢d道理，其實冇人會理，所以我先話，喜歡咩就繼續喜歡，唔需要理人，唔需要說服人，亦唔奢望要連登仔尊重喜歡韓國嘅人，因為喺連登，韓國就係原罪。

講到食都仲有得講。先聲明，無意抬高韓食，講到食就一定係廣東屌打全世界。

但大家最好笑係當左部隊鍋，炸雞呢類食物代表韓國。呢類食物係當地都係學生無咩錢，後生仔聚會食既野。有咩媒體，就養到香港人咩視野，香港介紹親韓國都係食呢類垃圾食物，係香港開親偽韓國餐廳，乜狗都加芝士，大家就當左真。

真正韓食係好在乎健康，人參藥膳唔在講，紅米飯，海鮮刺身，牛肋肉，九折板，唔會係無野好食囉。

野食不錯 其他都

永遠都唔再去韓國

正皮俾樓主個名
btw totally agger

文化入侵有分好同唔好，當年香港文化盛行，會唔會有韓國人反感? 可能有，但都唔會多，當一個文化係好，總會有一少撮人反，可能係民族主義，可能係為反而反，韓國文化係好定唔好就睇你點睇

因為韓流文化產業係有計算的。政府做推手，得益唔止係單一娛樂產業，亦唔會止果幾個明星，美容、旅遊、食品、教育，呢一連串文化衝擊先係最勁。

就大家最愛的日本妹來講，我係沖繩落club玩，果場一播big bang ，成班架妹痴晒線，聽到G dragon 就變花灑。香港人？不了。